大家點搵男女朋友？有冇人中意去交友居酒屋？

上次係日本見到有一d交友居酒屋叫AISEKIYA相席屋，女仔不用錢任吃任喝，男仔要按時長付錢 （大概100塊/30分鐘）。 一定要帶一個friend去，入去後會被安排同一對沒見過的異性share枱互相吹水認識，唔喜歡就私底下跟waiter話換枱。大家係香港接不接受到呢種交友方式？

點解女性唔洗比錢?

塊你老母

黑絲妹

又話男女平等 我屌你老母臭化閪

因為香港係女權社會

講緊日本

因為男人做cheap自己，見女就衝